好喜歡她😭

尚愛看k-on嗎 還有玩電動嗎

不開心還想致電我嗎

夢中方可永久地接近你 wooh wooh

如果有限期 可否拖得到 我會飛

誰人會愛我這種ox仔
流落到谷底
恐怕我已是個 電競的後遺

叫春

黃宗澤既 k歌之王

今天慘被隱形好應該走 昨日你依然溫柔 今天痛失所有

邊位

香港k王！

單打王

Dllm

call spring la tgt

明知天空有很多班客機 令我不得不放棄

你唔好咁啦！
我有男朋友架啦

lonely lonely 中秋

bb

兔兔

樓主做兵

善良的人

樓主收嗲啦

哈 兵仔一隻 死不足惜

叫我？

？

Jer夠未

未

Jer ar. La 佢好串

綠帽都串
你一定會有報應

如果我愛上你的笑容 要怎麼收藏 要怎麼擁有

眠れない夜には
ひとりでため息
みんなはどうなの？
なんだか寂しい 😢

好喜歡她

春

樓主叫完春未

過氣女神叫春應唔應該理佢

食左先講

春一直都在

can子

Dost 有女未

緊係冇

寧願沒擁抱共妳可到老

已習慣親朋好友 問我怎會為你等

can

一齊叫春啦咁

你最近還好嗎

誰人又相信一世一生這膚淺對白

問你近況好嗎牙

牠弱能智

同你一樣

我也知越是幻想不准想你更記得起

唔好搵我同佢比 ，佢狗黎

朋友已走

你的吻 像龍卷風吹過

一齊反dost?

毒撚咪咁噁心啦

米反ox子啦

我反你老母呀 生滋犬

兔妹

Dost 只係n賓既契弟

Nben既兄弟就不能反！

系 垃圾暴狗

好球

我又無家可歸了 幫手推爆post ok?

幾時先同牙琴fd番牙

今天慘被隱形 好應該走

今年猁有英超/歐聯捧我認佢做契爺又點話

樓上全部匡智同班

抵啦

但他反我

反你係正常。

你同肉酸係狗都正常

反. Liy 拉豬 肉酸

咁大hey生

你和誰 結伴前來 是否比我精彩

叫春王靜啦好嗎

如提前十步入電梯 誰又被錯過

咪25啦

有幫反肉酸 放心

好手足！

給你用力作二十首不捨不棄 還附送你愛得過火

澤囝

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處

從來未愛你但你永遠為任何人奉獻

從來未愛你

只喜愛跟萬人迷遇見

從來沒細心數清楚 一個夏雨天 ☔️

傷心的人好喜歡她這位善良的人

落力為你好 得不到分數

雲加很清楚 輸波這個責任

就當愛錯了你 就當放生你

就當共你有舊情沒有往事

從你工作間帶走廢紙是我

照著你的筆跡寫封信給我

反粒

咁痴漢

之前話左幫佢

25佢is ok，反正佢都25開

想搵她 ，但搵她會給她麻煩 ，只好做痴漢FF

Okok 唔反肉酸？

她唔想你搵她

營多麼需要你 營多麼需要你 如今天失去了怎麼退怎麼進

只知很掛住她

仍好嗎 尚會每天失眠到 天光嗎

大頭蝦 睡到過站也許很 勞氣吧

尚會重看 k on 到哭嗎

Chattibng Now
ガチでカシマシ Never Endibg Girl's Talk
終業チャイムまで待てない
遅刻はしても早退はNon Non Non!
精一杯Study After School

兔妹 又識

肉酸必須反

就你一次反埋肉酸😊

season 2 好似重睇左幾次

成個post都係on9

你都係 岩岩加入左

喵犬

on9貓

😹😹😹

hi can

Hi 奶

牙喵 個名好柒 好心改做喵子算

我想哭 你可不可以暫時別要睡

牙兔 就爆post 你頂住牙

攪事

呢個post 好煩 成班毒撚

Yes ,你入左黎攪到好煩

死毒撚 幾時改名

單打的人
可以（can)的人
發情的人
苦戀的人

Dllm 平時又唔見你咁有創意

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口

單戀？

Yes

單戀也是正常 天生我太善良

送多個俾你
好想屌她

冇呢個想法

咁你有咩想法

寧願沒擁抱共你可到老 ，任由你來去自如在我心底仍愛慕

單打的人

Show blocked user - 拉布拉豬犬

老實講做得單打王
注定要一世單打（singleplayer)

咁你就咪叫啦

我冇女 我要全波台同我一樣冇女！

快

但我將來一定會有

下

?

快

識咗幾個好痴身

心力交瘁了

咪扮啦

冇扮
我係佢女朋友

佢犬黎

從來都冇人咁話過我

多數用高汁嚟形容

人多麼諷刺 生命裡 誰令你 還在意

系

世界捉摸不定 曾令你挫敗洩氣

但你拒絕放棄 最後你實確定有女

又不是八十年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝安守家中 等候來電等他愛
禮拜六為何難放膽 走得開

can子幾時入9up gp叫春

-,- 唔入啦 成班mk仔

叫左成個月春

all高汁利迷

春 一直都叫～

我都未入 高得去邊

cos都系入面

咁一定好低汁

呢首都叫到春

米爆

Cos 利po最mk

笑到仆街

牠剛買了iphone xs 好能有米

個個月去食日本妹 ，想unfollow 牠了

仲話自己好能窮

窮Llm 富二代

follow你了 快accept

吊牙 ，你知我ac咩

鷹眼 點會唔g

Facebook 定 艾豬

ig牙

求些牙

這一分鐘不能呆著坐！

條友好自大 ig介紹寫香港神射手

佢係

收爺啦

Ok了 ，岩岩艾豬死左

Dost 男神

kon死毒男

唔是我睇 ，係她有睇

毒絲

很掛住她

點解唔溝毒絲

我同她有野阻礙住 我唔想煩到她

男人老狗做到你咁𨶙廢
脾少少guts好吾好

只好繼續努力 ，在重要時刻我們相遇

一起完夢

米9up

a09

A09

血癌已帶走她

鬆弟

屌係度扮抑鬱
係鐘意人就去三口六面講
唔係既話就願能認得出你的子女啦

做男人做到咁無膽同要面真係垃圾

自嘲

我唔計

負皮我既

你唔係男人？

你會唔會同舊垃圾比先

咁佢真係垃圾嚟

A09 教我溝女

呢到唔歡迎u

Waiwai

又話on9 自己又叫春

Dllm 晨早流流咁搶口

最心痛是 愛得太遲

春天分手 秋天會習慣

有沒有運氣再扮弱智玩失意

你唔洗扮

我屌你老母？

嘩 佢真係好串

反.

反到佢拍拍聲

反我手足？

你手足 ， 就快比人反到哭

我幾時做左傷心的人嘅手足？

好好睇住.犬啦

穿過雲層 我試著向你奔跑

就是開不了口 讓她知道

就是那麼簡單幾句 我辦不到

怎麼偏躲於漆黑中 讓我永遠看你看不通

不拖手的愛人 最後最多

睇住你好d

單身都可以更自信的做人

叫完未

你帶埋佢去飲油啦

牙ox😭😭

不了 怕飲完炒車

你同alexbuttner咩關係

冇

正室恥笑小三

屌你老味

明知單戀驚險 但我還未脫險

b

可能要叫一世

你收左冰個錢 要24小時jer me

覺得有人出錢嚟jer你
會唔會睇得自己太高

人地比兩粒 犬糧你 就jer me 一日

原來你覺得犬糧可以收買人
你估我係kayb咩

好25 ，爆人大穫

從來暗戀只有自己知
享受最曖昧時

我會學著忘記你 是因為我太愛你

曖昧 真的又愛又恨

仲叫緊

你係a09 都唔明咩

我係都唔明

呢加我就好似古代詩人咁 淫絲作對 ，你見佢地多數都係冇女

可唔可以脾啲guts

我有包服 ， 短期內都唔做得野

睇你現實一定係油頭毒𨶙
閃閃縮縮行街

yes , 但我的確有好大個包服 要完成左先可以找她

當年相戀意中人 大家性情近

邊有最好時機呀
丟淡既話等食自己

隨緣啦 ，我同她一定會再見到 ，而我現在最想完成我呢個大包服

為何你那床頭玩具熊再找不到

花樽的花偏偏天天變色

曾經我都有咁嘅想法
跟住就無得跟住了

原來你都有呢d 悲慘故事

如果有限期 可可拖得到我會飛

你轉行唱歌啦

我唱得不夠動人 你別皺眉

要背付個包服 再跳落大陝谷

煩惱 用個大網將你捕捉

要呼天叫地 愛愛愛愛 那麼多

在你的唱機放低唱片是我 在暗中一起分享過首歌

很想她喜歡我

叫撚完未

呢個難 有冇行動過！？

你冇女 一齊叫啦

頭很重 ～～～～

得到同樣快樂 彼此亦有咀喪

晴天 陰天 雨天 我在何地 亦都會等你

沒關系 你也不用給我機會

反正我還有一生可以浪費

牙兔又冇得入post

返動物台了

得閒黎叫春囉

如果不給你嫌棄 才是我運氣

咸左

突然好想你 你會在哪裡

利post叫春集中討厭區

你這樣心情長 再等你也是妄想

出左黎叫春都比人鬧

bb 😢

兔b

Please don't say 「You are lazy」
だって本當はcrazy

秋天都叫春

叫撚完春未

春天分手 秋天都未習慣

苦沖開都唔淡

叫到有女為止

叫一世

應該唔會掛

平時上堂同囡囡拉筋

都話唔鐘意咁細個

試下先

不要只喜歡， 要強姦。

有陣處女幽香

你知道係咩味？
4mk

知道自己咩味好正常🙋🏼‍♀️

利子痴q曬線

一向都係
之前講過你需要係on9
但起碼係正常人

唔比咁樣話我姊妹

會為情侶受苦 已是愛

夢與真之間 只差一寸

最可怕是 見工那時 只聽一秒 心聲都已變做屎

廢柴

睇唔過眼男人可以做到咁𨶙廢柴

叫咁耐真係廢左少少

心諗用咁多力叫春不如留力去追人啦

-,-

唉 ，唔得嫁

不要暗戀

刀子

你就悲不悲哀

屌奶星變左利迷探監post?

未見過你叫春 ，叫次黎睇下

想不起被愛是如何溫暖

最慘痛是，爆轟那時（無記錯嘅話），只講一句，單打咁就變歷史。

ho ball

我可討厭到如此黑你憎

我呢d無朋友，連基本社交都無/都唔識嘅孤毒撚樣
就算囡囡送上門，果一刻我可能開心死
但我深信之後相處只會令我感到好辛苦

所以成日jer me 搵樂趣

Btw 唔試過點知辛唔辛苦 ，辛苦就分手下一個嫁啦 ，實搵到個舒服既

辣殺 除左識叫春仲識啲咩

你未又係要叫

我連wtsapp都覺得麻煩
就算對鐘意嘅人都係咁

姐係唔夠鐘意啦 ，鐘意的話一定好想搵她

以前溝咗一條女非常之靚，安份守己拍拖拍咗個幾月之後，佢上咗我屋企，諗住自己沖好涼就黎啦！點知急屎，柯水狀爛屎，柯完嗱嗱臨衝入浴格洗身！成手沐浴露洗乾淨個patpat香噴噴！洗埋頭洗埋身！出到去一掂佢嚇到佢落床著衫走人！原來我沖涼前到無抆屎，落手擦完股溝就洗頭！但係成陣沐沐露味加熱水蒸氣自己聞唔到屎味，而上到床佢就聞到 ！

最後係facebook見到依個靚女嫁咗去韓國男人，仲生埋仔，我都好想搵她 ！

7/10

真人真事 ！

之後有冇驚左柯屎

改咗沖涼前柯嗰篤屎唔抆嘅習慣！環保害死人！

連狗搬個post去感情台啦

牙琴做咩入來攪事

can子係狗

做隻寵物至少可愛迷人

hand hand

推到1001

你係流浪果種

Okok

-,-?

我係浪子 ，唔係流浪-,-

樓主同個女仔有乜刻骨銘心嘢？

佢唔鐘意傾電話 但有次癲左打比我傾心事

咁遲先起身

少左入波台

去邊個台蒲 ，帶埋我ok🤤?

係咪當咗你係兵？定係你自願參咗軍？點解咁死心塌地？

以佢性格應該唔會收兵 ，佢表面多野講但其實係宅女

我好少鐘意人 ，一但鐘意要幾年先平復到 ，什至更耐

仲有無得見佢？示愛自爆吧！

見就一定見到 ，但短期內唔會搵她了

揾你sip時間咋

愛情最忌估估吓！有時可能人地都係某個period喜歡你，但你哋兩個都不擅表達而錯過！

唔知 ，可能係

我唔係咁簡單啦 ， 有人阻我溝女

講來聽吓！我都曾經係個痴情男子 ！但已經走出陰霾！

Ox子(兵都不如)

終之就有人阻止啦 ，我要完成人生任務先拍得

要奧運奪金？

乜野人生任務？你係咪毒毒哋嗰種人？

ox子係香港鷹眼

到底係ox子叫完春先定利狗攞英超先

Ox子(0.03)

未爆

會唔會兩個都完成唔到

樓主放過自己吧！聽吓Juno d歌 ！

利拎先

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠

仍收起曾同渡每一齣戲飛

而這票尾 還應否捨棄

咁鐘意睇我叫春

利嘅能力有機會拎
你嘅能力無可能停

-,-“ 吊你牙

我都想叫春！

叫啦 ，呢個post 係要黎叫春

但你好似係比較毒！

唔太毒

笑下刀吾比？

禾冰到有話唔比

我生活客觀條件幾好，但全部差一點！唔美滿 ！

差d咩 ！？

傾得計嘅人 ！想閒聊 ！朋友間單純吹水嗰種！

你要求好高 定係你毒呀

笑咩笑 你都毒拎黎

同事唔交得心，亦唔想係閒談中透露自己！
女友係好傾，但唔會好似一般同性朋友嗰種隨意！

姐係同女友一齊做唔番自己？

所以識男朋友先正 又有同性朋友嗰種隨意 又有得屌

男的更好 不會懷孕

做得返！但人有好多面！唔係下下想擔當男友家人老公甜密，有時只想平水相逢互相認識！

原來你gay

Yes 幾時俾我屌下？

我收好貴一Q

唔係好明 ， 但係女友明前做得番自己 已經好幸福啦 ，證明搵岩人啦

如飛 像天空一片雲 投愛於你的波心

姐係未玩夠 想識多啲女

唔好咁貪心呀Ching

唔係，只係想識可以casual talk嘅人， 仔定女無所謂，甚至仔更好！

hi

Hi b

你平時社交圈子大唔大呀 ，出去搵野學下 識下人囉 實搵到既

放棄了

人地以為我大，其實細！無啦出黎做嘢年齡，識嘅人都係大家有城府！

唔會嫁 出黎慢慢搵 ，一定有好人

生活就係返工，跑步，健身，玩pkm，做家務，拍拖，豐富但唔多樣化 ！

-,- 所以未話出去搵野學 ，什至挽下比賽 ，又識到人 ，個人又會開心d

屌奶星個po內文全部不堪入目

通退兩難
自己笠水唔敢大膽d

放膽啦 ，唔去就冇嫁啦

聰明

去唔去都無
去盡無悔

飲醉咪大膽啲

戒酒了

明叔都有經歷？

今日早左返工搭車撞到條女好正
第一眼已經鍾意佢
決定每日早起身撞佢

我都會咁 ， 撞多幾次就拎電話啦

厹
我怕醜囝嚟

認真佢對眼好大，個樣好純
不過一睇就知大把人追
唔知要點入手

好難牙 ， 一係特登整到佢，整爛佢野 話賠比佢拎佢電話 ，一係直接問佢拎

唔係就冇機啦

咁做印象分實好差

疤狗手足話我知你之前係即討post醉左9up

後期加工 ，做番好影像未得

我A0 未拍過拖，唔識點做
講句野都口窒窒

咁先正 扮可愛拎電話 ，之後ws 傾 ，唔驚口窒窒啦

我個樣扮唔到可愛

一句到尾 ，試左先實冇死呀 牙路

第一句講咩好

我可唔可以要你Facebook / ig 牙？

能有

會唔會太主動

唔係你想點識

佢好似好純咁，又紮馬尾又帶膠錶
我驚太主動佢會驚左我
以為我係MK仔

識佢果日著斯文d未得 ， 你紋左條龍牙

係咪要等冬天著長袖先識佢

聽日都得啦 ，聽日涼涼地著長袖cow佢啦

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

無端端搵咩學 ！仲要已經係讀晒書進工時長又穩定嘅環境 ！

去學下運動囉 ，唔鐘意運動 ，重有樂器 畫畫果d

無時間的 ！

咁你諗黎做咩 ，安守本份啦

好掛住她

就係咁先要叫春！唔見你安守本份完成任務唔諗女 ？

你本身有女

街邊見到都咁

係！但都係要叫春！

叫春真係可以令自己舒服d

一見鍾情
完全係我果type
食飯都諗住佢

咁快落手啦 ，重等 ，一陣佢轉左時間搭車就g9g

我個情況無歌詞啱聽 ！

同一個站上車，我幾肯定佢同我住附近

何苦再自命悽慘 你當我搗蛋
誓要去與他邂逅 仍然從不怕被人話濫

幾頁開始?

唔記得啦 ，幾頁前姐

ching how old?

廿中啦

我廿尾，已經好難溝女for fun
大部分同齡女子都想成家立室
但係我心入面有一個人，放唔低
身邊開始有朋友結婚生小孩

廿尾先有朋友結

我未到 廿 d人已結緊

我唔濫的！

快d示愛自爆咗佢，到你成家立室仲有嘢係心度好大鑊！

不了，我會等她。

叫撚夠未

等？不如主動出擊！

花時間落一個唔鐘意自己嘅人=浪費時間

你知唔知自己叫左幾耐

Agger
我浪費咗兩個月了

點解咁多人敢愛不敢追？

廢

愛嘅成本咁低

你都係廢

太多因數啦 ，有d人 淆，有d可能對方有情人 ，太多阻礙

之前嘈交果陣講過好難聽說話，無朋友做

你不知道我為什麼狠下心
盤旋在你看不見的高空裡
多的是 你不知道的事

醉酒佬我屌你老母

佢未酒醒9up不用理會

Hi 牙豬

有咩5會

Hi拉車

hi樓豬

Hi bb

拉豬是狗！

我都好鐘意一個人

但係唔知佢點諗

講黎聽下

冇點

一星期前開始wts搵佢

原本返工同事

佢覆我有時好快

但有野做個陣完全唔會覆

佢唔會講早抖

第二日亦唔會覆返我

要我wts搵佢開新話題

啱啱開始試水溫個個階段真係好難捱

唔早抖 ，唔主動搵u 可能唔係好掂

不過你搵到新野開到話題 ，慢慢黎等佢習慣同你

傾 ， 你再每日主動同佢講早抖 之後睇下

點再算

唔該巴打

真係唔識做

我知自己情況雖然唔係好 但都唔係差

冇資格係到呻

但始終個feeling 都係差

唔會冇資格啦 ，咩人都入得黎叫春

禾不是真正的快樂～～～

紋曬身知咩事啦

唔係開心

渣ga

艾凹u

知你成日望
避開你

上次面對面坐

我就是我自己的神 在我活的地方～～

正啊

從前情人好嗎 還獨身嗎 還想我嗎

這麼近那麼遠

今日見吾到佢，無晒動力做野

深圳直通車，我住內地的

我愛國

唔信會直通車仲有心情𥄫女 ！

聽日再撞過啦

原來牙路又做假膠

除左住深圳其他認真的

有米

影自己條女 定 影其他女

why not both

影自己條女，但係唔識用！

點解

今晚去唔去玩？

牙路聽日有咩做

你未夠狠 知我是個沒法討好的人

呢個真

萬聖節 都好難過

每年聖誕我都同自己講下年一定要同女過
講左幾年了

我廿幾年同過一個出 平安夜

苦苦堅持 經已沒意思

巧凍

無野做

我都想唱依句！

撞到未 ？ 反而有條女日日同我同車

岩岩東到賴左少少屎

撞唔到
這些機會不是我的

冇緣牙 ， 放過個女仔啦

下次再遇到我抄佢牌

唔想又有無古少女受害

依個世界總要有我依種仆街平穩下

太多了 ，留番d好女仔比我好嗎

無人叫春？

叫緊啦 ， 入緊利po幫手 ，全po叫春中

好凍

我唔係狗唔入得

今日著左3件衫

你係屎 死物唔入得

咁少 冇女最少5件

屌你老母基達

叫左男朋友攪住我

我沒有為你傷春悲秋 不配有憾事

凍到碌鳩縮到得返1cm

死基佬

Ching 食左早餐未？

你哥基咁多毛都凍

唔縮有幾多

塞緊車

你個貢fd

唔扯5.3cm 扯左7.8cm

8 早2晚唔熱互射左2次

今日咁凍要唔要叮熱d 狗糧食？

bb仔？

食開牙路牌啲屎

有女屌咪得 成日呃d女咁短帶唔到套玩中出

你食左屎？

原來呢招咁勁

下個post name [波台最強叫春Po] 好喜歡她 2

頂能哂腳 屌！

好毒 對鞋

狗來講算潮拉=.=

隻腳都算大-.-

毒撚鞋

唔識講，無果種feel

再jer我斬7你

8號 咁細既 對鞋唔靚

幫你含，吾好嬲><

Ok 等牙can找左數條過夜我請你返唱k

唔怪得帶套冇feel

Yes 諗住人地著得好睇咪買
回知返到來

想溝條女兩日無出現，我叫雞都無feel

sor我有男朋友嫁啦

認真佢似有仔
眼大大 小麥膚色 識打扮 點會無人追

依兩日早餐都唔撚吃搭早一架車
吃麵包吃到想死

傻啦
可能咁樣佢先無仔呢
個個都以為佢有就無人追佢

牙can

可能分左手呢

之前條女唔靚都有兵送幾萬蚊禮物比佢
身邊靚女frd最少十幾隻厹同時flirt 緊

出來隻揪

一講錢灰能左

佢好似好夜訓，一上車就訓
可能晚晚含撚含到好晏

佢會唔會係搭遲左一班

唔好講了

萬幾蚊 不如唔溝了

個個食包都遲咩

屌你老母

樓上對鞋搞乜鳩
柒能到

吹牙

出街見到咪能打我

有taste 唔迷利啦

比我見到你我會屈你偷拍女人裙底

仲能好 食皇家飯唔洗愁

想跟

-,- 吊你牙

事實來

8號鞋 有冇 150高

了架打？

134

呢到利子睇 咪咁能串

利post浩南

卻甚麼都怯

無聊想搵春叫

ching

好想快d放工 ！

好想快d放lunch 落去食返支煙

食12:30-12:50 ！

得20分鐘你狗來？

點解要lunch食？

無解

比狗更慘，食足20分鐘會比人歧視 ！

食咁急會胃病

慘過狗

想一齊叫春

Cls 20分鐘夠唔夠排隊

原來妳是我最想留住的幸運

直到想擁吻漫畫中的主角

自從前愛到現在 是哪個可一可再

黃金廣場內分手 在時代門外再聚

總差一點點 即可以再會面

分開一千天天天盼會 再會面

只怕是你先找到我

但直行直過 天都幫你去躲

重前為了不想失約 連病也不敢痛

從前為你捨得無聊寧願休息不要

談論連場大雨你窗台漏水 不得了

從來未愛你 只喜愛跟萬人迷遇見😢

要跑入麵檔！

落樓排5mins ,上樓5mins ,叫面5Mins

ox子狂叫春

呢個post 係叫春-,-

除非你是我 才可與我常在

一個人從鏡內發展恩愛～

並沒什麼我愛上的都愛我

我也慣了不想哭太多

Stop la
有冇咁鐘意佢呀

理論上冇 ，但又很想她

同佢傾時間唔長 ，但我一鐘意就會好長

同我一樣

入隔離間鋪同叫餸1mins，叫完去廁所，幾分鐘後返黎飲咗嘢先，餸黎食5mins，走！

喂我屌你老母

瘋狂人生

無，食完飯

禾食緊 3點3開工

屌你做兀員好慘，悶撚死
今日唔記得帶私人野返公司做

挽電腦囉

日日都玩啦=.=

邊區返

食飯食咁耐做咩？

啱啱收到通知要ot一粒鐘，陪老闆玩電腦 ！

新畀

養牛

新界人真係特別低賤，唔係講笑

Y?

無解，佢地就是低賤

牛屎仔

-,-我住新界

你利免疫

Ok

好想回家 ！

新界狗

做貓得唔得

Detail plz

唔洗做牙

我會屌貓

我三年仲未放

有無手足叫過出國ptgf?

咪叫咁多啦

叫完春未

叫完想傾吓啲正經野

唔需要叫，嗰陣同澳洲妹玩熟玩上床唔係難事 ！

屌你more

傾乜？呢到波台議事大廳

講

好能mk

我這麼討厭 她完美如此～～

吊，叫呢句春 攪到自己好似低質左

仲有一個鐘收工，點搞好

-,-？ 我放左啦wo

有冇機會今日1001

收6半

勞動階層swag

橙 ， 我沖緊去打車 ，希望唔好塞

遲過我都是垃圾！

你放左？

叻啦 屌你老母

有工放就是爽

絕交

u 唔再入利post?

怕比人屌我推鋪

放咗了！嘭嘭聲幫腦細做完！佢仲車我走！

老細想扑你？

冇了你利post 不動哦

你是利post最後希望

車去地鐵站 ！

他們不珍惜

夠射兩Q

還不夠絕望 尚可更絕望 留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙 將僅有願望都風光殮葬

我沒有說謊 是愛情說謊

我唔係gay！有女！

係有女！

就算你壯闊胸膛 不敵天氣
兩鬢斑白 都可認得你

女咋嘛，邊個冇

我冇牙 ，吊你！

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

放大隻字做咩春牙！

點搞好

當初枉我未拍拖 曾這樣講過 外遇那些女主角 遲早惹出禍

牙賓走啦

我系can分身

我係牙路分身

一早知啦大家都咁on9

慷慨或帶點不忿

單身都可以更自信的做人

今晚炒到你絕交

唔跟

善良的人，好喜歡她，但無女

dllm

咪能貢串

解決到未？

仲未爆鋪

就啦 87x la

解決啲咩?

Sorry放早心情靚放肆咗！

.

冇啦, 我唔出聲

唔覆

唔現身

唱首一拍兩散 佢聽啦

啲女沉船好撚大鑊

我找到一份工作

離你宿舍好近

當我開始學做蛋餅

才發現你不吃早餐

-,- 你介紹佢比我識囉

好型

屌你老母 話禾87

對號入座

你係

之前有個肥婆暗戀我爆咗煲，騷擾咗我兩任女朋友 ！女人沉船要小心處理！

走了

好球 keita 8 出局

死利狗 屌你老母

玩留

利狗 咸家剷啦

Yes

嘴dodo 那可愛的模樣

重有你身上香香的氣味

我der快樂係你

想你想的都會笑

沒有你在我有多難捱

沒有你煩我有多煩腦

？？

就你開唔到口 讓你知道

我一定會呵護住你

也氹你笑

你對我有幾重要

我後悔

冇比你知道

垃圾利垃圾利7到彈起

Ox子d叫春屈能到

叫春要有技巧

係喇沙利

教我！

你都得

屌你老母西n實

咁都入到嚟仲唔係分身

James 奔有無屌過人妻？

我一直有喺度吹水你老母啦⋯0_0

1. 要叫得有故事性

2. 首歌要有共鳴

3. Emoji 既配合

4. 果日既天氣

5. 當日既時事 ，香港人大部分既心情

屌 唔記得轉ac

🤦‍♂️ 野可以亂食 ，春唔可以亂叫

Ox子（叫春王）

清😘

我亂屌女only 😢

呢到推得快過利post

又話修心養性 識果個囡囡

我不是為了性交而溝她，真的好喜歡她

我食咗個人妻同事！依家變返hi bye關係，但有時佢同佢老公唔開心又同我呻，最多都係上佢車xxxxx，咁應該點叫法？

但你同其牠性交 對得住她咩

我性同愛分好開，有d女人溝返黎打，有d溝返黎屌， 而佢係溝返黎錫的

6. 要親身經歷

要做過先可以有感而法 ， 你呢個情況我答你唔刀

心突然的隱隱痛

推得咁快

單戀也是正常 天生我太善良

4. 天氣

早愛著你 可怕是你一早看透真相

未自出來了⋯⋯因該是時候該洗臉上的人都有一個人都有一個人都有一個人都是在於他的名字叫他們去除。我的心中文版也有助於降低的一面牆角道具、在下月光經紀

踩單車

黎明 請你不要來 ，就讓夢幻今晚 永遠存在

沒，我認為結左婚就是一頭家

人地家庭碰不得的

d耶西仲淫過普通女

好喜歡它

唔是多數死魚咩

我無道德觀念，Cancer 妹都照吊

咁嘅垃圾post都就黎1001

高汁post黎

未結婚就破處果d淫到癲
信不信由你

介紹幾個比我試下-,-

1001都黎 痴線

有冇臭死u

不得不承認樓主好波！

一齊叫囉 今日咁凍

臭我唔奶啦=.=

有香嫁咩-.-

臭閪先正-.-

我過唔到自己

綠汁

佢變態佬黎-,-

系 金 寶 綠 水

訓先晚安

你會唔會生耶菜花 當條當大左

住非洲

話呢個post垃圾嘅一定係垃圾

agger

樓主垃圾姐

話樓主垃圾嘅一定係垃圾

幫推爆

Duck

未試過奶

1001

諗定標題

她喜歡我

...

......

一日推十頁

［可惜我太善良］ 好喜歡她😭 2

今日凍

波台議事廳

總之一定要有 好喜歡她 😭2

推得快過利post 攞嚟當利post算啦

你開 你諗我唔搶鬆弟鋪

都ok ar

推

牙路狗咪搶

N賓食屎狗

牙can好波

牙路 訓左

唉！

橙

1001 好靚仔

1001ison9